夏天唔應該開冷氣

因為愈吹愈熱

善哉善哉

夏天唔開我裝部冷氣托柒啊

冬天開

我可以扑到你出溶岩，有冇興趣？

腳呢啲野，裝飾黎架姐

你估你唔開冷氣會救到地球咩？咪撚傻啦
你熱係你既事 開唔開冷氣關你春事咩

成幢樓慳埋慳埋d 電都唔夠一個大商場唔熄燈咁多啦

冷氣的確好凍，但易令人敏感

而且，室內愈凍，室外愈熱

咁你快點拆左部冷氣機
破釜沉舟 祝你有日救到地球

心靜自然涼，開冷氣會依賴
真係熱既時候，飲杯暖水，反而會無咁熱

咁冬天一定係沖凍水涼會暖d
夏天沖熱水涼會涼d

點解連登多左咁多樓豬呢d on9仔

屌你老母 窮唔開冷氣就搽白花油啦

試過你就明架啦
我試過，所以明

有用既咩

冬天沖凍水涼真係會暖

去m記坐仲凍過屋企開冷氣

開頭凍到結冰
幾鐘鐘之後就暖

希望你不是麥難民

你想環保咪做難民囉

雖然保護環境是每個人的義務

不過，環保與否是個人意願

但夏天唔開冷氣
就純粹為健康著想

提一提絲打
夏天赤裸唔一樣會涼
扑完野記得著返衫，反而易解溫